(台測)再造戰士1 3 4

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.越戰後，美國政府進行了一項絕密的科學計劃。科學家們將越戰中犧牲的士兵的屍體冰凍起來，植入電腦晶片，輸入戰爭程序，將他們改造成為新一代的戰爭機器人――「再造戰士」，這些機器人沒有情感和以前的記憶，只有冰冷的殺戮武器。士兵盧克（尚格·雲頓 Jean-Claude Van Damme 飾）和班長安德魯（杜夫·朗格 Dolph Lundgren 飾）就是其中兩員，他們被派往參加一場新的戰爭。戰爭中，兩人的晶片突然出錯.....

2.20世紀60年代，美國的勢力向亞洲滲透，為此政府實行的一項絕密計劃——戰士再造計劃，通過藥物注射等手段將士兵大造成冷血無情、實力強悍的超級戰士。隨著技術不斷改進，在羅伯特·柯林博士的主持下又開啟了白塔計劃，成功打造出更為完美的第二代超級戰士。然而一次意外後12名二代戰士逃亡，而涉嫌叛國的柯林博士也被驅逐東歐。此後不久，再造戰士佔領切爾諾貝利，美國軍方決定派出4名尚存的一代戰士前...

3.約翰（史考特艾德金斯 飾）從昏迷中醒來後，發現他的妻女皆在家中被殘酷謀殺，他誓言追殺他依稀記得的兇手路克（尚克勞德范達美 飾），當他正努力拼湊記憶中的真相時，同時卻也被兇狠的再造戰士追緝。正當約翰一步步逼近路克，以安德魯（杜夫朗格 飾）為首並更強更猛的紅色大軍，也如從地獄歸來般迎接著他，約翰發現更多關於自己的事實，並開始質疑自己所相信的一切究竟是真是假？

12 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野